死黑警（原曲：LMF-冚家拎）

屌我睇歌詞都有聲

好正 如果加番多D 粗口會好D

以為肥媽

真係差緊D 粗口，加番就perfect 池

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

推到有粗口版

非常適合太子小喇叭播放！推

啲詞寫得唔錯

竟然一句粗口都冇

係正嘅 但冇粗口嘅？

一個粗口都冇野真係好勁
推

粗口唔係人人接受到嘛

原曲本身已係粗口歌

無粗口不如改編 amazing grace

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]